MIT License

Copyright (c) 2024 D4h547

Por la presente se concede permiso, libre de cargos, a cualquier persona que obtenga una copia
de este software y de los archivos de documentación asociados (el "Software"), a tratar
el Software sin restricción, incluyendo sin limitación los derechos a usar, copiar, modificar,
fusionar, publicar, distribuir, sublicenciar, y/o vender copias del Software, y a permitir a las
personas a las que se les proporcione el Software hacer lo mismo, sujeto a las siguientes
condiciones:

El aviso de derecho de autor anterior y este aviso de permiso se incluirán en todas las
copias o partes sustanciales del Software.

EL SOFTWARE SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O
IMPLÍCITA, INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A LAS GARANTÍAS DE COMERCIALIZACIÓN,
IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO
LOS AUTORES O TITULARES DE COPYRIGHT SERÁN RESPONSABLES POR CUALQUIER RECLAMACIÓN, DAÑO U
OTRA RESPONSABILIDAD, YA SEA EN UNA ACCIÓN DE CONTRATO, TORTURA O CUALQUIER OTRO MOTIVO,
DERIVADO DE, FUERA DE O EN CONEXIÓN CON EL SOFTWARE O EL USO U OTROS TRATOS EN EL
SOFTWARE.
